想保護烈士，可以⋯⋯

大家， 佢地用條命幫我地爭取反送中。請各位唔好再留係屋企，叫人番去啦或者話人地係鬼好冇。求求大家仲係屋企又睇到呢個PO既。快D去發夢，唔洗去前排沖架。如果大家好似當時200萬人遊行咁齊心，警察都唔會對大家點樣。咁樣先係保護烈士既最好方法。

佢地咁沖未必係最好，但既然佢地決定左。我地無權阻止。如果你們真想保護他們，你可以到現場阻止，或者去附近靜坐，而不是在這裹打字混日。你要評論他們戰術，可以去跟他們說；你有更好的方法，也可以跟他們說。

對唔住大家，我無辦法仙遊過來香港，只係能夠做鍵盤戰士，幫大家聚聚人氣。

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩、盾牌、紙皮、六角匙、頭盔、較剪
物資短缺！
拎去煲底

我同意香港人而加要團結，唔係互相指罵。可能大家未必佢地既做法。但佢地最後都會係香港未來主人，希望大家會出來，保護佢地既後方。